[天水圍黃店]新北江部份深黃食店

因為和你eat個app list唔哂所有黃店
我係到幫手宣傳下新北江既黃店食店
暫時fc左係真黃店既如下
1:天天燒鵝

2:麗江米線

上圖係12月9三罷影
3:魚彩

4:樂湖刀削麵

上圖係12月9三罷影
5:櫻花樹下

上圖係12月9三罷影
同埋有ust南亞仔食評post fc

可能仲有其他黃店未list出黎
天水圍手足可以幫手更新下

Push

正啊喂

哇 天水圍咁幸福既

有邊個會入天水圍食燒鵝？

個post主要比屯元天手足睇
佢地入黎會方便d

其實黃店呢家嘢點去驗證

有份三罷/支持示威者囉
好似我貼個幾間咁

Push!

仲有森堡
以前中學放lunch個陣成日食

好中意叫焗飯嗌魚柳 好好食

麗江本身都成日休
不過老闆娘好大鄉音真係估佢唔到

老實講 真假都好 敢表態同班藍絲割已經係黃
深黃淺黃都應該支持

依間我聽日去睇下有冇相fc到

好多大陸人都反中共

我都估唔到
係見人講佢有係fb講先知

刀削麵平時都爆到痴線

佢張罷貼得好型

有冇d高級少少嘅黃店

推

要大大力懲罰

森堡美食

自選焗飯好撚正

啱啱睇佢fb幾乎全部都係休息消息嚟
不過呢間嘢我有時專登入去幫襯，除咗對住廁所之外其實幾好食

天一 bello dining 西餐

麗江雖然唔覺得好食
但抵你長龍
以後我會去用錢掟死你地

佢612已經表左態啦

而家平日3pm都要等

冰山之國呢
新北江點可以冇雪糕

樓主 主要講地圖冇嘅

呢間

呢間都黃

樂湖刀削麵超正

聽到黑警講
麗江唔係黃

黑警講都信 擺明玩分化啦

老老豆豆 未有運動之前真係唔會覺得麗江米線係黃店..依家刮目相看

台味黃 播肥媽榮光
漢堡佬有罷

最平$6豆漿
柚子雪碧落好多柚子
仲有冷麵

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

麗江本身已經係日日排長龍
仲要黃店姐係堂食唔洗諗

條友真係唔識架喎.jpg

巴打識貨

每次諗起都好肚餓

推呀 唔係住呢區但幫推

可能係逃離大陸，走難黎香港

有冇人知芝士麵係咩店

我都想知
ig yellow ribbon catering有寫係黃

以前住天水圍成日食

天水圍利害在 一堆鄉音人士都黃

知唔知麵膳係黃定藍 以前成日食

無聽過人話佢黃
以前中學放飯果時間間都坐滿，佢就得幾枱客

麵膳同燉奶佬同一個老闆

又係藍 準備report

已經全部上報 謝潛龍巴整理

野食基乎同以前燉奶佬一樣
用番同一班staff班staff做左好多年嫁啦
好耐好耐好耐以前係燉奶佬
之後一齊變晒去燉奶佬隔離果間（而家執左）
最後就再一齊轉晒去麵膳
燉奶佬同隔離執左果間近呢10年就請新人（而家應該都唔算新）
你地唔覺麵膳啲野食style同燉奶佬一樣嫁咩

呢個真 有次開花聽到個滿口鄉音嘅阿姨企喺班防暴狗前面屌佢哋
屌你老母個閪 屌你阿妹個閪 屌你個女個閪
屌足一晚 側邊啲人聽到拍哂手

我見過鄉音師奶激動到要後生拉翻住佢添

其實麗江老闆娘越南華僑黎

原來如此

應該仲有好多黃店但未搵到證據fc唔到
聽日落北江睇下

天盛榮少 嗰日圍狗屋

天瑞街市後面果排小食檔有無資料

全藍

試過大叫 死黑警
有個c奶應返我 又唔讀c

佢六月有幾個post 同cm 有表態 後期del 剩一兩個

得間潮州粉麵係黃

巴打點知
等我仲成日幫襯

佢哋以為我唔識聽廣東話

食街市入面間 德記啦 唯一黃店 仲有功夫茶

偽黃is okay
做大個餅先

屌那星住天水圍北得幾間黃店

天北去天一商場食鮮一同意大利野

香辣肉醬都正

致櫻花樹下
不如你試下煮嘢食落少啲鹽
不完美可以改善

想問煮八係咩色？

原來間意大利野都係以為得鮮一同大快活

南亞仔
除左呢樣仲有咩因素令佢地被列入藍店？

我發現自己食天天食上癮

我意思係佢地以為我唔識廣東話 所以偷聽到員工之間屌示威者嘅對話

俊宏軒有四川涼拌 美食坊

錦記糖水都係

其中一間小雲南同天澤街市間辣野同一個老細
手足請注意

又到食晏既時候

今日又去新北江

而家出門口去新北江食飯

屌你 天澤全藍咁濟

所以我會過俊宏軒食算

得街市賣腸粉黃

南亞賤種 屌你老母

好過份以後唔撚食
其實真係要整個天水圍黃藍list

邊間

一鮮街市有間賣牛肉既都係深黃

而家先出新北江食野

天水圍d 黃店真係堂食要等位，見到咁既情境係安慰既，但我個肚就憤怒

罷食其他嘅

藍？

櫻花唔係藍？

呢間做川菜都黃

近街市電梯果間
見到啲menu有腦魔

佢幾時罷嘅？好意外

呢家成日去食天天
夢過冇比到輕鐵錢

大大力懲罰

留名

麗江平時已經好多人喇 唔洗講佢地係黃店啦 排死喇

天北黃店太小

俊宏軒：糖水 食得喜 四川涼拌 仲有啲自己未fc等人add
天澤商場唔計街市次選中立撚：爭鮮 譚仔，其他全藍

仲以為藍底

（行動）(和理攞)本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

特登去食

屌你老母爛閪

壽司嗰間好撚正
終於唔使食元氣

假設佢真係爛閪 咁你都屌你真英雄

咁多黃店

去爭鮮壽司都唔屌呀婆

樓下間雲來，侍應哥哥們都好深黃㗎，會响店面老闆面前討論死黑警

壹味冰點

10粒兩球雪糕 正

個間係雪山之國

黃店 而且性價比極高

喺雪糕隔離嘅？
好撚好食

佢d燒鵝堅好食

利申：住天水圍近30年

冇錯, 食左幾年, 成間鋪基本上係充滿鄉音, 真係估唔到

以後多D懲罰

果層皮

bookmark 去食先

仲有二樓間十蚊雪糕都黃架

係天水圍 鄉音同黃藍無咩關係

依間好撚正
估唔到都係黃
btw佢係129貼出黎？

午餐好抵食
蒜泥白肉配飯跟野飲40幾

應該係

你個名

上次冇帶銀包
佢話下次嚟先俾
話我傻豬

以為佢中立冇立場

聽日一定去罰下佢

淼卷，好似天天老闆個妹

住天水圍真係好煩

成日想罰幾間黃店
日日食到肥晒 個肚dum bell晒出嚟

d黃店太好食冇計
岩岩食完天天

琴日飽到仆街十又去天天買左四両墨魚
真係爆血管都有之

仲有專食焗飯嘅森堡

同樓下嘅漢堡佬

手足繼續補充

漢堡佬應該係頂以前個間手?